Kubernetes Tutorial
-------------------

[WEB DB PRESS vol.99][]の特集3第四章を手を動かしながら進めてみた記録。

記事ではKubernetesのバージョンが1.6.1だが、ここでは1.6.6で動かした。

[WEB DB PRESS vol.99]: http://gihyo.jp/magazine/wdpress/archive/2017/vol99
 
